HSI can't drop

Gogogo!
High high high!!!!

Anyone buy cow? Come Say hi